Game Zone
Learn to hack into this machine. Understand how to use SQLMap, crack some passwords, reveal services using a reverse SSH tunnel and escalate your privileges to root!

Q: Deploy the machine and access its web server.
A: No answer needed

Q: What is the name of the large cartoon avatar holding a sniper on the forum?
A: Agent 47

Q: When you've logged in, what page do you get redirected to?
A: portal.php

Q: In the users table, what is the hashed password?
A: ab5db915fc9cea6c78df88106c6500c57f2b52901ca6c0c6218f04122c3efd14

Q: What was the username associated with the hashed password?
A: agent47

Q: What was the other table name?
A: post

Q: What is the de-hashed password?
A: videogamer124

Q: What is the user flag?
A: 649ac17b1480ac13ef1e4fa579dac95c

Q: How many TCP sockets are running?
A: 5

Q: What is the name of the exposed CMS?
A: webmin

Q: What is the CMS version?
A: 1.580
*Login with found credentials

Q: What is the root flag?
A: a4b945830144bdd71908d12d902adeee
